有無人去FACEBOOK開定個PAGE...要交連登名審查過先比入,做定方舟以便連登收皮

FB 唔是匿名 費事開多個新AC 要用都用8chan

方舟方便阿sir搵人